HK Express check in問題

買咗機票下星期去台中（7:50 am機），有行李寄倉。
想問：
1. 櫃檯check in同行李寄倉係咪兩條隊？
2. 如果我用hk express個app check in，再去櫃檯寄行李，職員係咪會幫我print埋登機證？

Thanks

1. 排一次就得
2. UO個App check in係垃圾

48小時前online check in

去排隊寄倉，咪會print boarding pass 比你

點解係垃圾， 真心唔知所以問

利申：次次有俾錢簡位

寄行李就咪online check in

因為佢會收你passport重新check in一次先寄行李
係就係online check in有第二條隊
但做既步驟係同無預先check in無異

無行李 app check in 咪有用